旺 角 有 私 家 車 衝 向 人 群

回帶狗

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

收皮啦
blocked

9月30日

傻閪黎，咪撚覆

( Show Blocked User - tca1200 )

唔需要有啲唯恐天下不亂嘅垃圾

w Blocked User - tca1200 )